羽田機場至大崎(西口)新機場巴士線路會喺前日開始運行

羽田機場至大崎西口巴士中心嘅新機場巴士線路會喺前日開始運行。
大崎西口巴士中心喺上年12月開始營業後、開咗唔少新路線，有去東北，名古屋同近畿方面。
之前講過嘅成田機場至大崎品川新機場巴士線都可以喺大崎西口巴士中心坐。

今次新開嘅羽田機場至大崎西口新機場巴士線係由京濱急行同東急共同運作，毎日單程13班，來回26班，
去羽田機場第二旅客大樓約30分鐘，去到羽田機場國際大樓約45分鐘。

完全係同JR搶生意，時間上快過坐東京單軌加山手線，仲唔洗拎住行李上上落落添！’
時間如下：

收費：
大人：720円 小童：360円 可以用IC card付款

like japan 由 車長Senki 在 19/12/2016 - 17:50 發表